Cinebench出左R23版本

Cinebench is a real-world cross-platform test suite that evaluates your computer's hardware capabilities. Improvements to Cinebench Release 23 reflect the overall advancements to CPU and rendering technology in recent years, providing a more accurate measurement of Cinema 4D's ability to take advantage of multiple CPU cores and modern processor features available to the average user. Best of all: It's free.

下載Link :

有提供系統穩定度測試

有support apple m1的

歡迎大家上載用緊既cpu 分數

Cinebench都敢叫自己做real-world cross-platform
係唔同platform都有得用呀，但係cross-platform個分數參考價值係0

intel用家表示唔敢跑

冇事的

反正分數只係睇下算🙈🙈🙈🙈

用嚟打飛機啫

iOS 都有比下載🙈🙈🙈🙈

cinebench唔係geekbench

MSI GL65
intel 10750H

5800X 15000 multi core
pbo offset 0.125V
今晚試下唔offset 玩到幾多先